ZoomBombing：美國好多Zoom會議開始俾人破壞（亂入，播色情片，播911，播Liveleaketc）

由於Zoom係一個有條link就入得嘅網上會議程式，美國好多人已經喺呢一個禮拜發展咗ZoomBombing出嚟。
（點解香港人淨係識AFK而唔係玩嘢）
以下係歸納佢哋呢一個禮拜做咗啲咩，最下面有部分影片示範。

1. 搵啲正經嘅會議（例如家教會，居民大會），亂入
2. 開screen share播鹹片
3. 如果screen share被disable咗，用XSplit VCam或OBS-VirtualCam等軟件將911片段或Liveleak暴力片段變做你嘅webcam片段
4. 或者：開咪開名話某個會議裏面嘅人係強姦犯

1. 搵啲興趣-based嘅會議（例如網上瑜伽班，網上戒酒班），亂入
2. 喺減肥班開cam食薯片，喺戒酒班開cam飲酒，等等
3. 開screenshare播雪糕廣告
4. 用XSplit VCam或OBS-VirtualCam等軟件播離題嘢

1. 搵啲網上上堂嘅link，send去第二間學校，或甚至公佈喺網上，俾人亂入

1. 搵啲網上上堂嘅link，自己開幾個account
2. 用XSplit VCam或OBS-VirtualCam等軟件播離題嘢，或甚至鹹片或Liveleak片

示範：

話說之前上堂無端端多咗個人嚇親個老師

的確唔錯 可以一試

仲有：如果開咗whiteboard，直接畫陽具，或者寫niggers

Trolling算唔算犯法

播六四片/香港片

Web trolling 呢啲野只會令人討厭你

支那大外宣片？

純玩野定有心反 zoom?

煽動罪

參考
Zoom 被指誤導用家 視像會議非點到點加密 英國防部曾表明不支持使用

Why not both

唔明 (點解香港人淨係識AFK而唔係玩嘢）

做乜鳩要用zoom玩野？
人地正常公司開會，你入去玩野做乜鳩？
講到好似唔玩野係唔正常咁，明明玩野先係小學雞，基本尊重都冇

你話政府黑警民建聯用zoom開會就話姐

我諗佢哋只不過係純粹玩嘢
因爲Zoom實在太易玩，直接有條link就得

每個meeting都淨係一段數目字就入到，甚至你試下自己開一個meeting，然後改個invite link個數字少少，就會入到其他人嘅meeting

香港都有玩野 直情聲音直播扑野

呢個有得諗

最愛電影

又可以開新戰線

親，Zoom係有支那背景㗎

頂住左呀

好明顯唔會係後者 trolling姐

隻野炒完，準備質返低個價

喺減肥班開cam食薯片，喺戒酒班開cam飲酒，等等

好過分

親你老母用埋啲支那字

2. 喺減肥班開cam食薯片，喺戒酒班開cam飲酒，等等

笑撚死

所以應該播反美propaganda

我係中國人呀屌

3. 開screenshare播雪糕廣告

好惡毒

想玩點入

播蘇聯國歌加張共產旗

點解會咁，記得以前 webex 個種唔得

好無聊喎
正正常常開個會都搞鳩人做乜
搞政府高官另計

on9

香港有頂住咗

利害了我的國

Trolling is a art.

又搞埋d多餘野

播紅歌 習總講話

連登果然係小學雞集中地
自以為入對家陣地玩野好有用好型
實則不過係隻無聊on9小學雞

我哋唔洗玩嘢， 企埋一邊睇戲ok

緊係用黎播小粉紅至愛既央視新聞啦

比啲link來研究下

香港咁樣好似可以告不誠實使用電腦

VPN

?
zoom可以有pw，可以由host去allow人入。自己開會唔做好啲security

（冇話zoom好安全，不過有啲基本野可以做到，唔明點解唔做）

竟然純數字咁on9? 仲要改少少就去到另一個meeting
用字母+數字只要幾個位已經超大randomness冇乜可能撞入

咪on9啦 緊係扮小粉紅 播國歌 令到多d鬼佬憎支那

個apps寫得垃圾畀到位人入係到怪人

如果大家想有更多外國人反支那
建議大家扮小粉紅播呢d

不停播中國老屈其他國家散播病毒嘅新聞片段，配上英文字幕， 等班鬼佬討厭支那人

緊係播呢個，低級紅 高級黑

警告你地咪撚播香港嘅抗爭片！咁樣只會令到更多外國人憎我哋香港抗爭者

入去播意大利多謝支那d片

我試過去rickroll 人

直接播中國共產黨d宣傳圖仲好

你死啦 連登手足係唔警告得

或者播下d 令到越多鬼佬對中國人反感

啱
最好係佢哋慶祝美國死人、911嗰啲片

係時候比無知嘅鬼佬見識下我哋祖國解放軍嘅實力

素食撚grp食雞髀

反社會人格
縮番入你老母個閪啦

可以set meeting password 架

中國人做野係咁
亂9咁黎 work到就得

一個咁有問題嘅社會，你唔反先有問題

偽旗行動是隱蔽行動的一種，指通過使用其他組織的旗幟、制服等手段誤導公眾以為該行動由其他組織所執行的行動[1]。

栽贓行動在諜報活動中非常常見，此外民間的政治選舉也常有採用此法。

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

有一個咁好嘅機會可以玩殘zoom 我哋又可以扮小粉紅 why not

zoom 唔係要 meeting code + pwd 先入到架咩

英文字幕版本

點解係都要用ZOOM, 真心唔明

社畜造反，十年不成

好賤

紫河車

好恐怖
諗下有個唔識嘅人望住鏡頭嘅你

當你話個app技不如人保安做得差冇得賴

宜家哩個post直頭宣傳哩種troll嘅行為 想變成風氣喎

香港幾時做
要人罷zoom
不如搞破壞實際

後門

唔係可以set password 同要room id嫁咩
撞中左id 都無密碼

睇都唔得

大學lecture都唔少外人walk in入黎聽啦

中學嚟
sorry中學生唔應該上連登

live leak

點解係都要用 windows ? 真心唔明

播911

trolling係咪即係假膠咁解?

Push

Trolling嘅精髓係「做一啲嘢令到人哋有唔合比例嘅情緒反應」。

例如英文好簡單嘅一句回答：
A: What is "trolling"?
B: Trolling is a art.
A: WTF it's "an art" do you even speak English?
B:

係針對個加密漏洞黎玩，但好多人冇意識到個zoom既安全問題而信曬zoom

其實係好戇鳩
你用得zoom嘅話咁佢係有你record
要捉嘅話實捉到你
唔好話刑事，民事都夠你賠

樓主係支持自殺行為

想問樓主1-10可唔可以順序打出黎？
定淨係學到1-4

屌

…係有得限邊個email可以入zoom

你見唔到係4個唔同scenario

播911會唔會犯法？

比人告恐嚇

入去食下野都犯法?

Zoom真心要反

//one of Zoom’s key profit drivers is that their engineers and R&D are based in China, where labor is much more affordable than other places. it’s not a good look in terms of privacy to have any ties to China – let alone be based there.//

咁對住藍店報食環報消防係又報唔係又報又叫唔叫troll啊

戒J班打J

証明個軟件廢

化身中共網軍大外宣加速

可以set password

咁宜家係咪用親zoom嘅都係藍?

頂連登真係多咗好多中學雞

連登仔冇得返學真係幾大問題

可以用嚟民宣

食藍店既都唔一定係藍

支持播國歌愛國必備

完全唔知呢個post既重點係想講乜鳩

亂入開會向金髮OL打J

US refused visa to Zoom founder Eric Yuan 8 times, now his app is running the world and he is a billionaire.

美國佬自己抵死

完美counter

好多人開discord 去share zoom既code入去人地meeting / lesson 洗版

Nelk boys

香港人都唔一定係藍